# Less 3.7

Хост 1 - Докер екзекьютер
Хост 2 - Установленный Докер Докер композе

1. Написать роль для деплоя вашего приложения из задачи 2.1
2. docker-compose должен быть шаблоном джинжа2
3. Ansible должен запускаться в контейнере.
4. Модифицировать джобу deploy_prod deploy_dev для запускароли Ансибла из Контейнера

Ссылка на приложение http://34.116.196.17:8000/